一齊左三年幾，愈來愈淡

愈來愈淡。。。。。。
可以點做 無出軌的

點都會淡

分手

鬼知咩 屌

留名。。

一係做番d野重拾激情 一係就散

俾啲新經歷大家

我都係差唔多三年 但Just broke up😭😭😭

一齊咗2年都開始淡

去下旅行

一齊做d未做過既野 e.g 運動 手工藝
去下旅行
希望你會搵返當初個種感覺
希望我bf都會

搵返啲激情